錦上路a b出口有軍裝

圖？fact check?

剛走，頭先唔有狗上黎，圖呢

唔係唔，係未

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙同入村

西鐵冇停 好多五毛假消息

大家快撤退